覺唔覺丹尼煙斯已經超越咗牙傾？

英格蘭第一前鋒